其實係咪真有女仔唔介意喺屋企人面前換衫?

今日同個fd講起
佢話佢家姐會喺佢面前換衫背住面換bra都試過
我打死都唔信

利申有妹 大個之後從來無試過咁

你猥瑣

唔介意 反正由細睇到大 利申冇阿哥細佬

你唔介意比你老豆見到你對波同埋你塊西？

成日起家姐面前除褲

唔介意 西就介意

你都冇西

連自己老豆都色誘，死淫娃。

誘都誘個後生靚仔啦
認真答你
唔小女仔都唔介意 除非有阿哥細佬個啲

試過瞓緊教，啱啱醒嗰陣見到家姐背住除曬底衫褲換衫
利申巴

喺佢地面前除衫除褲喎

有個同事當正老豆係咸濕佬咁 勁有戒心

咁西又介意？

咁老母會唔會介意佢睇到你塊西？

咁又誇左啲

最後有冇扑野？定係偷偷打飛機了事？

咁你老豆介唔介意睇到你條丁

不嬲都喺老豆老母面前換衫

利申：有j

男人老狗就無所謂啦

以前同細佬住會著住底褲周屋走
佢會咁樣，跟住話著返條褲啦!!!!!
結左婚搬左就冇了 變左老公睇

你老公有冇讚你條野好粗？

走光換衫都ok?

換衫係冇門既房度換
不過果陣我細佬先11/2歲 應該未識咸濕掛

正到chisin

試過家姐換衫冇閂實度門彈左，見到佢背住門口，張大隻腳指插左自己一下

彈開左

what 7 u say

成日都係細佬面前換衫
換bra都會
反而係佢反應大 自己衝咗出房

一陣係你面前扯咗點算呀大佬
梗係走啦

會喺屋企人面前換衫既係咪都係ipad

樓主可以試下

對住自己家姐係咪真係會扯

從來冇閂過門換衫
沖涼去廁所都係開門

全部gay佬入哂黎

成日係老公面前換 又唔係好介意

做我家姐

圖呢 fuck you all

日本人表示你大驚小怪

係咪我中文水平太低，你講緊乜撚野

同d表姐表妹由細沖到大

我明 係張大隻腳 用手指自插左一下

34c大肉球老母都扯啦

日本仔用埋同一盤水沖涼
乜鳩嘢都嗦哂啦
諗起都扯扯地

一家人一起洗澡

來生真係要做日本人
好想有個妹 點解無妹妹呀!!!!!!!!!!

成日背住面或者叫佢合眼換衫

我都成日係阿媽面前換衫啦